2020立法會選舉建制派投票討論

各位愛國嘅ching有咩心水

民主黨

依班正一垃圾 投嚟都多餘
全部都幫唔到我手

唔投民建聯？

你唔愛國

推